想問下e張砌機單點樣？求萬能既連登仔幫手

想問下e張砌機單點樣？求萬能既連登仔幫手

所有單張list
無視佢就得

ching認真睇睇

點睇呀大佬
除左粒u之外 無一件野show到個型號
真係唔識評論

我當所有野買最廢既
點樣一皮砌到出黎
32GB ram 3070 10700
完全唔make sense

伏

你將佢拆開每樣貨上返price .com睇返幾錢咪大約知道個價；不過單張限你用嘅野就一定有水位架啦

見你想認真
咁我認真答你

條LIST直頭正
火牛金牌黎
箱又靚野
SSD名牌子
連網卡分開唔係on board
顯示卡又係3風扇
ram都係名牌
呢個年代仲跟燒碟機簡直係業界良心

個CPU就最撚ON9 唔寫都知intel既野就走去寫

咁抵仲唔買返10部8部黎放返出去?
打手但求打個和啊?定我都賺夠?

有錢賺就要賺 賣垃圾俾人?
咁既家教係咪老母做雞?
賺錢大哂

其實我知有伏，但係想知點伏法

我已經有幾平攞幾平，我諗緊係唔係會放二手件入去

全部都無寫牌子, 真係搵你買

咁你快d買啦

你上格價網個個價 佢都已經有水位執
唔通格價網cost價賣俾你?
佢成部電腦出 一件執十幾廿蚊 都執你幾舊啦

上網禁下啦
法奥 未來科技 呢啲黃店

b460垃圾板洗撚680咩
hdd又200買到
加埋咪9900有找囉

ssd hdd = 垃圾
ram 2666hz = 垃圾
其他.....
機箱唔知 火牛唔知
風冷水冷唔知
好難答你
但都預左係垃圾先
你自己諗

我唔信3070有現貨俾你
有都自己炒左先啦
睇死咪又係叫你俾錢之後話無貨叫你轉

我問過佢話有現貨
我都O咗嘴

再加隻強國產火牛
200蚊 700w整個爆炸套裝比你
佢仲有賺幾百

都似俾咗錢先跟住就變冇貨

咁你俾左錢未 ?

傻喇點會啊
見張單咁得意攞上嚟問下啫

1 x Intel® Core™ i7-10700
價錢：$2,520

1 x ASRock B460M-HDV Micro-ATX
價錢：$620

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$880

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A400 Series 480GB SATA 3
價錢：$440

1 x (預訂) MSI GeForce RTX™ 3070 VENTUS 2X OC GDDR6
價錢：$4,499

1 x Antec VP Plus Series VP-700P Plus 700W
價錢：$539

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

總計: $10,082

呢度執晒全部最平既零件都要過萬
唔知樓主張list究竟係點做到9900

將隻牛換強國爆炸牛咪輕鬆9900囉

所以先po上嚟請教萬能既連登仔

花少少時間自己寫過張 list 好過，跟手自己砌埋，最開心

二手件/退貨品/支那野

真痴定假傻?

以下價錢係岩岩淘寶睇
700W火牛 89人仔
B460底板 200人仔

同埋會買呢D單張都係唔識,順便賣埋WINDOWS + OFFICE

咁就有可能連個windows+office都係淘寶key
賺返轉頭

見你買曬成set,SSD當送比你咪岩數

你邊度搵到200蚊底板
二手？

都話岩岩淘寶睇,自己可以搵下

搵唔到+1

張list 有 LAN card 同 sound card

咁平想買 有冇得諗?

呢啲好明顯就係底板既spec拎出黎當parts

唔好買啊傻豬
我去果日三個人chur住支煙un著腳
就算知有問題都唔敢監工

買過張400 第一張用一個月燒咗(真係着火) 第二張用咗年幾都冇事

嗰陣中學窮只能淘寶搏性價比

強國價
賺你一千幾百有幾難

冇寫牌子同埋LAN Sound 分開寫都係搵水魚
幾多錢都冇討論價值

gtr

有GTR可能已經算好
垃圾power+3070
可以準備幫電腦收屍

全部嘢無牌子無得睇

因為同規格下雜牌用垃圾料同靚牌子靚料可以差幾倍價錢。

以火牛為例，同是700W

強國雜牌700W 無80plus，連安全電路都唔齊嘅可以係雜草價，不過只係一個會爆炸而有火牛功能嘅發熱器。

靚牌子80plus platinum 全日系電容，高變壓效率和安全同時隨時原廠保埋你十年。當然越靚價錢就越貴。

之前有問題拎去整，話要換嘢，但都係唔得，錢就識收，自己諗

就算有貨照賣比你都無蝕，清唔少垃圾

如果係比依d牌子你，點會唔寫出黎
上淘寶搵下有咩不知明牌子啦